男人變gay 係因為女人定係自已有問題

己

因為上連登知道全世界都係雞係公廁，所以轉機

食開鮑魚嘅人，就算食左舊幾伏幾難哽嘅鮑魚，都唔會無啦啦轉食香腸

會嘅人都係本身唔抗拒食香腸

點解要覺得係有問題

有啲男人係真係天生愛男人